怪那一位鐘培生，故事編寫得太弱能

要將醫生醜化，想兜不賣帳

醫生

其實ok